港共搞到咁多義士傷亡, 血債票償! 呢個仇一於係區議會同立法會選舉同佢報!!

各位記得登記做選民, 一於係今年區議會同出年立法會選舉用選票報呢個仇
各位唔單止自己要投, 仲要記得叫埋d藍絲父母、阿公阿婆出黎
教佢地記住要投民主黨公民黨, 唔好投錯民建聯
超區就叫佢地認住最後生靚仔既民主黨鄺俊宇 鄺神
值得大家關注既仲有社運超級新星 民陣召集人岑子傑, 以及社民連兼民陣副召集人figo chan陳嘉桓
大家比個機會呢d有熱誠又崇高又有能力既年輕人
獨派或者本土派同眾志去參選一定會被dq, 我地一於集中票源 票投呢d尚未被打壓既年輕人身上
香港加油!

請拉埋屋企男女老幼一齊票投泛民
香港要有生機, 一定要議會內外通力合作, 一於玩殘佢!

血債係要血償
鼓勵更多人投票固然重要
但唔代表係投票入面踢走左保皇狗
就可以平息佢地用政權殺死既亡魂

當然唔係話淨係靠選票就可以報哂全部仇
但選票係對佢最有力既制衡
唔好理過唔過到半數
總之議員越多泛民議員, 抗爭力度就越大